{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 해금강하늘가람펜션(전객실 오션뷰&테라스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 ペンションでの青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 予約及びご利用は未成年者に制限される場合があり、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を守っていただき、客室及び周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室はIPTVとWiFiを提供し、オーシャンビューと屋外テラスがございます。 客室は禁煙で、バーベキューを楽しめる共同バーベキュー場があります。 炭とグリルは現地決済でご利用いただけます。提供時間は入室後から午後8時までです。 駐車は可能であり、1部屋あたり最大2台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約時、人数追加がある場合、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのでしょうか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでの青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約及びご利用は未成年者に制限されることがありますか？",
            "answer": "予約及びご利用は未成年者に制限される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守っていただき、客室及び周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiを提供し、オーシャンビューと屋外テラスがございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキューを楽しめる共同バーベキュー場があります。炭とグリルは現地決済でご利用いただけます。提供時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、1部屋あたり最大2台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 740
    }
}